黃大仙有野想同各位講D野

琴日發夢，黃大仙同我講，叫人去黃大仙求簽

黃大仙是一個好L正的地方
第一，去九西同荃葵青都要經龍翔道，獅子山其中一個入口都係要由龍翔轉入去
九東同港島東要去獅隧都要龍翔入去，所以是好好好好好好好重要～～·

第二，龍翔道附近好多市民居住的地方，如果班狗射催淚彈，打人，開槍，有好多市民都會受到影響，同埋睇L住班狗，知道班狗有幾衰，到時民意會好容易企我地呢邊。

第三，黃大仙附近的地至複雜，有好多位卑義士走 or 轉場：

可以走去慈雲山，樂富，鑽石山，或者求簽！

希望大家＋油！

再推

推